\begin{song}{Er jeg humanist?}
  {} % Bruges ikke, lad stå blank
  {Har jeg bildæk?, Drengene fra Angora} % Titel, Kunstner - eks.: "Jutlandia, Kim Larsen". Hvis sangen er på sin egen melodi, brug da \SBOrgMel.
  {} % Navnet på forfatteren. Undlad kaldenavne. Brug gerne TBF. Brug "&" frem for "og". Hvis forfatter er ukendt, lad da stå tom.
  {Ingeniørrevyen, 2017} % Eks. "Fysikrevy, 2010" eller "2010"
  {\NotCCLIed} % Lad stå som den er

  \begin{SBVerse}
    Andet semester i eksamenstiden.\\
    Vi skrev på vores projekt, og der stod dias på menuen.\\
    Vi sku' fremlægge beregninger med $\pi$,\\
    og jeg havde lavet en fucking sexet koreografi.\\\medskip
    Jeg viste dem det, men pluds'lig slog det mig,\\
    at der var fucking gay, og derfor sagde jeg:\\
    "Drenge, jeg tror jeg har et meget stort problem!\\
    Jeg tror ikke at jeg passer ind i jeres system"
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    Er jeg humanist? Helt ærligt, er jeg humanist?\\
    Nej, det' da helt normalt at ha' et ekstra følsomt twist.\\
    Men er jeg ik' ubrugelig? Går op i antropologi!\\
    Nej, du' da bare lidt blød i kanten, tag nu og klap i!\\
    \emph{Vi går i baren nu\ldots}
  \end{SBChorus}

  \begin{SBVerse}
    Senere i vores fredagsbar\\
    mødte jeg en pige, som jeg syn's var rar.\\
    Jeg sagde hun havde smukke øjne, så begyndte hun at grine\\
    og sagde: "hey, hvad tror du selv, dit store arbejdsløse svin?"\\
    Senere, da vi sku' skrive rapport,\\
    jeg lavede en lækker forside med mange nuancer af sort.\\\medskip
    Men ku' mærke at de andre var vrede på mig\\
    selvon jeg havde medbragt speltkiks med økologisk butterdej.\\
    Jeg ku' ikke li' det, og spurgte dem derfor ad\\
    hvorfor de var vrede, så begyndte jeg at græde
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    Er jeg humanist? Burde jeg ik' få pisk?\\
    Nej, nogle gange er man bare en lille smule trist.\\
    Men bare se min striksweater! Jeg er en fucking trendsetter!\\
    Nej, du' da bare en fimset fætter, tag nu og slap af.\\
  \end{SBChorus}

  \begin{SBSection*}
    \emph{(Talt)}\\
    Men altså, helt ærligt,\\
    synes I slet ikke jeg er humanist, eller hvad?\\
    Vi har jo sagt til dig at du ikke er humanist!\\
    Jamen bare se den forside jeg har lavet, den er helt... lyserød!\\
    Jamen du bliver jo ikke tilfreds før vi siger at du er humanist.\\
    Hva?!!\\
    \emph{Du bliver jo ikke tilfreds før vi siger at du er humanist!}
  \end{SBSection*}

  \begin{SBChorus}
    Du er humanist! En fucking ord-onanist!\\
    Du går op i følelser, farver og andet ubrugeligt pis!\\
    Du er humanist! En arbejdsløs artist!\\
    Du får jo aldrig noget job, bu-hu hvor er det trist.
  \end{SBChorus}

  \begin{SBChorus}
    I er ikke særligt søde! Skal jeg nu ha' stød?\\
    Nej det' ik' farligt, men krokodiller bli'r din død.\\
    Dit humanist-svin! Dit humanist-svin!\\
    Mangel på indtægt, det ligger faktisk til min slægt.\\
    Dit humanist-svin! Dit humanist-svin!\\
    Mangel på indtægt, det ligger faktisk til min slægt.\\
    Dit humanist-svin! Dit humanist-svin!
  \end{SBChorus}
\end{song}












