\begin{song}{Gaffa og WD-40, Oh my}
  {} % Bruges ikke, lad stå blank
  {Happy, Pharell Williams} % Titel, Kunstner - eks.: "Jutlandia, Kim Larsen". Hvis sangen er på sin egen melodi, brug da \SBOrgMel.
  {Jonatan, Jonas Kielsholm, Diderik \& Diana} % Navnet på forfatteren. Undlad kaldenavne. Brug gerne TBF. Brug "&" frem for "og". Hvis forfatter er ukendt, lad da stå tom.
  {TÅGEKAMMERET, 2014} % Eks. "Fysikrevy, 2010" eller "2010"
  {\NotCCLIed} % Lad stå som den er

  \begin{SBVerse}
    Hvad ville du gøre hvis dit hus ik havde et tag?\\
    Dine arme virker ikke for de falder af.\\
    Jeg bruger det bedste værktøj, creme d’la creme.\\
    Uh, Hvis du lytter nu, bliver det hele så nemt.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    Jeg bruger Gaffa! Hvis din bil den mangler dæk og dit tv det går itu.\\
    Jeg bruger Gaffa! Hvis din hund den løber væk, men det var egentlig ik’ det den sku’.\\
    Jeg bruger Gaffa! Hvis du ik’ ka lukke kærstens mund eller har hårvækst du gerne vil fjern’.\\
    Jeg bruger Gaffa! Når du pepper dit sexliv op men du har ikke nogen gode håndjern.
  \end{SBChorus}

  \begin{SBVerse}
    Gaffa er fint, hvis det er stationært.\\
    Skal det køre rundt, bliver det en smule svært.\\
    Bedstefars gigt, det klares i en fart,\\
    buksen ryger på med mit præparat.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    WD-40! Når dit køleskab er tomt, men din rugbrødsmad mangler smør.\\
    WD-40! Når din kærest’ har hovedpin’, men du selv er i godt humør.\\
    WD-40! Når din hamster piver lidt, og du sidder med tømmermænd.\\
    WD-40! Mod slidte led og mod stramme låg, det hele løses med et klem.
  \end{SBChorus}

  \begin{SBSection*}
    Ingenting, der er bedre end\\
    Ingenting, der er bedre end\\
    \emph{(WD, Gaffa, 40, Gaffa, Gaffa, WD, gaffa, 40)}
  \end{SBSection*}

  \begin{SBChorus}
    Gaffa! Hvis du er til forelæsning og øjnene de falder i.\\
    WD-40! Yndlings-olie-bi-produkt, for alt det andet er blasfemi!\\
    Brug kun gaffa! Hvis du har et åbent sår, og din læge ik’ kan fikse det.\\
    WD-40! Dit Halting-problem løses og dit NP bliver lig med P.
  \end{SBChorus}
\end{song}