\begin{song}{Hvad må man? (som arrangør)}
  {} % Bruges ikke, lad stå blank
  {Fy fy skamme, Omsen og Momsen} % Titel, Kunstner - eks.: "Jutlandia, Kim Larsen". Hvis sangen er på sin egen melodi, brug da \SBOrgMel.
  {KBE, RTR, MIL, DBR, SSM, MDE, RES} % Navnet på forfatteren. Undlad kaldenavne. Brug gerne TBF. Brug "&" frem for "og". Hvis forfatter er ukendt, lad da stå tom.
  {UNF Revy, 2016} % Eks. "Fysikrevy, 2010" eller "2010"
  {\NotCCLIed} % Lad stå som den er

  \begin{SBVerse}
    Må man flyv’ på første klasse?\\
    Må man spise mad på NOMA?\\
    Må man hæld’ så meget sprut på delta’r\\
    at de går i koma?\\\medskip
    Må man gamble med vor’s penge \\
    Må man drukne sig i vodka?\\
    Må man bruge Times New Roman \\
    når man laver sig en tryksag?
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    Næ næ næ næ næ det må vi ikke,\\
    fy fy skamme skamme fy fy ah ah\\
    slemme slemme fy fy næ næ nix nix\\
    slut forbudt - men hva må vi så?
  \end{SBChorus}

  \begin{SBVerse}
    Må man ændre vores logo?\\
    Må man slet’ vor’s database?\\
    Må man pille på en deltager \\
    og gå til næste fase?\\\medskip
    Må man bade under sprinkleren\\
    som er i lab’ratoriet?\\
    Må man sparke til en forelæ-\\
    ser ned’ i auditoriet?
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    Næ næ næ næ næ det må vi ikke,\\
    fy fy skamme skamme fy fy ah ah\\
    slemme slemme fy fy næ næ nix nix\\
    slut forbudt - men hva må vi så?
  \end{SBChorus}

  % \begin{SBChorus}
  %   Næ næ næ næ næ det må vi ikke\ldots
  % \end{SBChorus}

  \begin{SBVerse}
    Må man sove til et foredrag?\\
    Må man ryge pot på brandvagt?\\
    Må man rode på vor’s lager\\
    eller arranger’ en andagt?\\\medskip
    Må man udsmide plakater\\
    eller grin’ af folk der bløder?\\
    Må man be’ om hem’lig afstemning\\
    til alle vores møder?
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    Næ næ næ næ næ det må vi ikke,\\
    fy fy skamme skamme fy fy ah ah\\
    slemme slemme fy fy næ næ nix nix\\
    slut forbudt - men hva må vi så?
  \end{SBChorus}

  % \begin{SBChorus}
  %   Næ næ næ næ næ det må vi ikke\ldots
  % \end{SBChorus}

  \begin{SBVerse}
    Må man melde sig til opvask?\\
    Må passe på sin kasse?\\
    Må man komm’ med gode input\\
    når vi planlægger en masse?\\\medskip
    Må man sige fra i tide?\\
    Må man stille op til DK?\\
    Må man finde sig en UNF’er\\
    som man ka’ læg’ an på?
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    Ja ja ja ja ja det må vi gerne\\
    næ sikke fint fint ja ja meget det blir\\
    stort stort klap klap fint fint flot flot\\
    det var godt - nå det må vi godt
  \end{SBChorus}
\end{song}