\begin{song}{Jeg vil læse .*}
  {} % Bruges ikke, lad stå blank
  {Regnvejrsdag i november, Pia Raug} % Titel, Kunstner - eks.: "Jutlandia, Kim Larsen". Hvis sangen er på sin egen melodi, brug da \SBOrgMel.
  {} % Navnet på forfatteren. Undlad kaldenavne. Brug gerne TBF. Brug "&" frem for "og". Hvis forfatter er ukendt, lad da stå tom.
  {DIKUrevy, 2008} % Eks. "Fysikrevy, 2010" eller "2010"
  {\NotCCLIed} % Lad stå som den er

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil læse retorik,\\
    for jeg fatter ik' en brik.\\
    Jeg vil lær' om sprogfinesser\\
    og gå op i petitesser,\\
    jeg bli'r nok en stor professor.\\
    Jeg vil læse retorik.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil være teolog,\\
    selvom lønnen ik' er god.\\
    Tro på gud det er det sande,\\
    også når man træder vande,\\
    missionere i fjerne lande.\\
    Jeg vil være teolog.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil læse medicin,\\
    tjene penge som et svin.\\
    Jeg vil skær i døde men'sker,\\
    men jeg er jo også svensker,\\
    klæde mig i latexhandsker.\\
    Jeg vil læse medicin.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil læse på kemi,\\
    hårde stoffer kan jeg li'.\\
    Jeg er skæv fra ni til sytten,\\
    finsprit hælder jeg i bøtten,\\
    så jeg ender nok på støtten.\\
    Jeg vil læse på kemi.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil læse cand.polit.,\\
    for mit men'skesyn er skidt.\\
    Jeg vil skær' på hospitaler,\\
    og på skoler uden kvaler,\\
    mens jeg holder falske taler.\\
    Jeg vil læse cand.polit.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil læse på fysik,\\
    lære kvantemekanik.\\
    Jeg går op i Einsteins tanker,\\
    og jeg er en rigtig dranker,\\
    kæler for mit fadølsanker.\\
    Jeg vil læse på fysik.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil være officér\\
    i den danske dronnings hær.\\
    Jeg vil skyde talibaner',\\
    vifte med de danske faner,\\
    sprede død i lange baner.\\
    Jeg vil være officér
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Historie er mit liv,\\
    støver rundt i et arkiv.\\
    Læser i de gamle skrifter,\\
    selvom jeg får mange rifter,\\
    jeg ved alt om Neros drifter.\\
    For historie er mit liv.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil være pædagog,\\
    rende rundt i maosko.\\
    Hjælpe børn i overtøjet,\\
    så de ikke bli'r tilmøjet,\\
    du kan tro de er fornøjet.\\
    Jeg vil være pædagog.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil være aktuar,\\
    hvor min skæbne den er klar.\\
    Forsikringsvidenskab er sagen,\\
    jeg vil ta' en bid af kagen,\\
    mens jeg sylter kundeklagen.\\
    Jeg vil være aktuar.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil muge ud hos køer,\\
    køre rundt med trillebør.\\
    Sidde i en kæmpe traktor,\\
    moms det er en ukendt faktor,\\
    nu skal grisen ned til slagter.\\
    Jeg vil muge ud hos køer.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil læse på MI,\\
    for musik kan alle li'.\\
    Selvom jeg var sidst i klassen\\
    kan jeg stadig score kassen,\\
    blot jeg lær' at spille bassen.\\
    Men jeg kan ikke holde takten.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil læse æstetik\\
    i dansenes mystik.\\
    Svanens død den kan jeg lide,\\
    skønt jeg ej er en sylfide,\\
    vil jeg over scenen glide.\\
    Jeg vil læse æstetik.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil læse nano tech,\\
    for min hjerne drak jeg væk\\
    sidte fredag på Caféen?,\\
    da jeg rigtig sku' gå te'en,\\
    og jeg vælted om i sneen.\\
    Jeg vil læse nano tech.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg vil være datalog,\\
    og min fremtid den er god.\\
    gcc det er en gave,\\
    jeg blir nok en kodeslave,\\
    jeg vil gerne prøv' at snave.\\
    Jeg vil være datalog.
  \end{SBVerse}
\end{song}