\begin{song}{Kære Linedanser}
  {} % Bruges ikke, lad stå blank
  {\SBOrgMel} % Titel, Kunstner - eks.: "Jutlandia, Kim Larsen". Hvis sangen er på sin egen melodi, brug da \SBOrgMel.
  {Per Krøis Kjærsgaard} % Navnet på forfatteren. Undlad kaldenavne. Brug gerne TBF. Brug "&" frem for "og". Hvis forfatter er ukendt, lad da stå tom.
  {} % Eks. "Fysikrevy, 2010" eller "2010"
  {\NotCCLIed} % Lad stå som den er

  \begin{SBVerse}
    Kære linedanser, udspændt \\
    ligger foran dig, \\
    selve livet \\
    du fik givet, \\
    gå nu kun din vej. \\ \medskip

    Du må turde træde ud, \\
    hvor dit liv kun er dit. \\
    Det briste eller bære må \\
    dette ene skridt. \\ \medskip

    Give fra dig hvad du magter, \\
    da ser du, \\
    en dag du nåede ud \\
    og danser til himmelens stjerneskud. \\
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Kære linedanser, hop nu \\
    ud ved siden af. \\
    Se dig danse, \\
    bare sanse, \\
    gøre hvad du ka'. \\ \medskip

    Være én, men én iblandt. \\
    Og mødes så du gror. \\
    Ja vent dig meget fra den kant: \\
    Denne er din jord! \\ \medskip

    Tro mig, når jeg siger til dig \\
    det største – \\
    det ser man kun i det små. \\
    Og kigger du opad er himlen blå. \\
  \end{SBVerse}

\begin{SBVerse}
  Kære linedanser, ser du \\
  livet er et net, \\
  øjeblikke,  \\
  tro blot ikke, \\
  dansen kun er let. \\ \medskip

  Og en dag gør livet ondt, \\
  det ved jeg, at det vil. \\
  For livet er et liv på trods, \\
  smerten hører til. \\ \medskip

  Ud af sorgen vokser lykken \\
  og livet  \\
  i påskens evige fest. \\
  De stærkeste rødder har træ'r i blæst. \\
\end{SBVerse}

\begin{SBVerse}
  Linedanser - vælge livet \\
  hvilken er din vej? \\
  Følge hjertet \\
  uforfærdet. \\
  Sige ja og nej. \\ \medskip

  Verden spørger tit hvordan \\
  og alt for lidt hvorfor. \\
  Der er så mange ting man kan \\
  - stå for det du tror! \\ \medskip

  Gid du aldrig mister modet \\
  og lader  \\
  det onde uimodsagt. \\
  Når viljen befries, - da falder magt. \\
\end{SBVerse}

\begin{SBVerse}
  Linedanser i det høje \\
  dans vidunderligt! \\
  For det næste \\
  er det bedste: \\
  Glæden ubestridt! \\ \medskip
  
  Tænk at få balancekunst \\
  Så helt ufatteligt! \\
  At modtage sin stang og snor \\
  ganske kvit og frit. \\ \medskip

  Uanset om du nu tror det,  \\
  så ved jeg, \\
  at lyset brænder for dig! \\
  Og kigger du op, er der nok en vej. \\
  \end{SBVerse}

\end{song}