\begin{song}{Nano}
  {} % Bruges ikke, lad stå blank
  {Melodi} % Titel, Kunstner - eks.: "Jutlandia, Kim Larsen". Hvis sangen er på sin egen melodi, brug da \SBOrgMel.
  {Forfatter} % Navnet på forfatteren. Undlad kaldenavne. Brug gerne TBF. Brug "&" frem for "og". Hvis forfatter er ukendt, lad da stå tom.
  {Anledning og år} % Eks. "Fysikrevy, 2010" eller "2010"
  {\NotCCLIed} % Lad stå som den er

  \begin{SBVerse}
Nano, Nano.\\
Har du set en Nano?\\
Fremtidens genier\\
kan stå samlet på en tier
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
Nano, Na-na-na-Nano.\\
Er det ikke sandt? Jo!\\
Venlige mikrober.\\
De er så små, at man ikke\\
kan se dem - selv i mikroskoper.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
Nano. Vi elsker jer\\
I gør det hele letter’.\\
For I kan bygge fremtidens tabletter\\
(Na-na-na-no-na-no-na-no-na-no)\\
med atomer og nano-pincetter.
  \end{SBChorus}

  \begin{SBVerse}
Nano, Nano.\\
Søde lille Nano.\\
Bittesmå profeter\\
på $10^-9$ meter.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
Nano. Na-na-na-Nano.\\
Vogt dig for en Nano.\\
Fremtidens spioner.\\
De infiltrerer hvad som helst\\
ved hjælp af simple diffusioner.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
Nano. Vi elsker jeres\\
nuttede studiner.\\
For de kan lave bittesmå maskiner\\
(Na-na-na-no-na-no-na-no-na-no)\\
som kan vaccinere selv vacciner.
  \end{SBChorus}

  \begin{SBVerse}
Nano, åh nano!\\
Ingen kan som Nano\\
nanorere sproget:\\
Med nano-adaptive nano-\\
gloser kører Nanotoget.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
Nano, Vi elsker jer!\\
Mikro er blot et minde.\\
Og selvom I er ret svære at finde\\
(Be-Be-Besenbacher-Besenbacher)\\
ved vi, Nano-tiden den er inde.
  \end{SBChorus}
\end{song}