\begin{song}{Ode til bacon}
  {} % Bruges ikke, lad stå blank
  {I Want it That Way, Backstreet Boys} % Titel, Kunstner - eks.: "Jutlandia, Kim Larsen". Hvis sangen er på sin egen melodi, brug da \SBOrgMel.
  {Rasmus Fruergaard-Pedersen} % Navnet på forfatteren. Undlad aliasser. Brug "&" frem for "og". Hvis forfatter er ukendt, lad da stå tom.
  {\TKET{}s Julerevy, 2005} % Eks. "Fysikrevy 2010" eller "2010"
  {\NotCCLIed} % Lad stå som den er

  \begin{SBVerse}
    Gik hen i Fø\TeX,\\
    det var en refleks,\\
    det var med en ræson.\\
    Jeg sku’ ha’ bacon.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Jeg så i disken,\\
    helt tom. Jeg følte\\
    på min vom – var som beton.\\
    Den skal ha’ bacon.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    Hvorfor er der tomt i køledisken?\\
    Hvorfor er der ingen lækkerbidsken?\\
    Og hvor er den gris der’ skåret i facon?\\
    Jeg vil ha’ bacon.
  \end{SBChorus}

  \begin{SBVerse}
    Jeg så i vantro,\\
    (vægt)-vogterne de stod og lo:\\
    "Kom nu herhen smag vor karton."\\
    Nej, jeg vil ha’ bacon.
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    Hvorfor er der tomt i køledisken?\\
    Hvorfor er der ingen lækkerbidsken?\\
    Og hvor er den gris der’ skåret i facon?\\
    Jeg vil ha’ bacon.
  \end{SBChorus}

  % \begin{SBChorus}
  %   Hvorfor er der tomt i køledisken\ldots
  % \end{SBChorus}

  \begin{SBSection*}
    Smagen kan give dig lysten til livet,\\
    selvom du er vegetar, Aaah!\\
    Du blir hvad du spiser, så blir jeg en gris, ja.\\
    Det’ hel’re end hundred’ år!
  \end{SBSection*}

  \begin{SBVerse}
    Stegt let med smør til,\\
    svøbt om pølser på grill,\\
    stegt sprødt, stegt sprødt, stegt sprødt, stegt sprødt.\\
    \ldots
  \end{SBVerse}

  \begin{SBSection*}
    \emph{Svøb flæsk i bacon!}
  \end{SBSection*}

  \begin{SBSection*}
    Stegt i smør eller helt naturel.\\
    Føler mig så høj og kulturel.\\
    Jeg ku’ synge ud fra en balkon:\\
    "Jeg vil ha’ bacon."
  \end{SBSection*}

  \begin{SBChorus}
    Smag på lidt bacon svøbt om dejlig mørksej.\\
    Smag på lidt bacon fyldt i julepostej.\\
    Smag på lidt bacon strøget let med stærk dijon, dijon.\\
    Smag på lidt bacon.
  \end{SBChorus}

  \begin{SBChorus}
    Giv mig en bacon-krydder-frikadelle.\\
    Jeg har lyst til en saltet stegt fedtcelle.\\
    Hvem laver mig en saltet flæskesværs-bonbon?\\
    Jeg hylder bacon.
  \end{SBChorus}

  \begin{SBSection*}
    For jeg vil ha’ bacon.
  \end{SBSection*}
\end{song}