\begin{song}{ScienceCamps}
  {} % Bruges ikke, lad stå blank
  {Pokémon} % Titel, Kunstner - eks.: "Jutlandia, Kim Larsen". Hvis sangen er på sin egen melodi, brug da \SBOrgMel.
  {SSM, KBE, MGS, RES, MDE, DBR, HFA} % Navnet på forfatteren. Undlad aliasser. Brug "&" frem for "og". Hvis forfatter er ukendt, lad da stå tom.
  {UNF Revy, 2016} % Eks. "Fysikrevy 2010" eller "2010"
  {\NotCCLIed} % Lad stå som den er

  \begin{SBVerse}
    Jeg drager ud på livets vej,\\
    jeg har et enkelt mål\\
    ScienceCamps afholder jeg,\\
    min vilje er af stål!
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Starter ud på Chemisty\\
    Og ta’r så til Fysik\\
    GDC og Medico,\\
    derefter Matematik
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    ScienceCamps, jeg kan klare dem!\\
    Multitasking er mit lod\\
    4 camps - åhh, jeg elsker det,\\
    bare sommer’n bli’r ved og ved\\\medskip
    4 camps, jeg ka’ klare det,\\
    det kræver bare koffein\\
    Jeg vil bare hjælpe til!\\
    ScienceCamps - kan jeg klare dem?\\
    Jeg kan klare dem!
  \end{SBChorus}

  \begin{SBVerse}
    Socialt ansvar på nanocamp,\\
    kasserer på SDC\\
    Fagligt team og så PR,\\
    koordinators vilje ske!
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Første uge er ovre nu,\\
    Ser frem til kriminal\\
    Astro, Show og CSC\\
    Det bliver fænomenalt!
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    13 camps, jeg skal klare det!\\
    måske det er lidt hårdt\\
    20 camps, ååh, Discovery!\\
    Jeg skal smadre den rekord!\\\medskip
    40 camps, jeg har brug for hjælp!\\
    Jeg mangler stadig CSI!\\
    Robodays og Futureweek,\\
    Medicin, jeg skal bruge det!
  \end{SBChorus}

  \begin{SBVerse}
    Når presset det bliver alt for stort\\
    og jeg går psykisk ned\\
    Så tager jeg bare en ekstra camp,\\
    for jeg bliver ved og ved!
  \end{SBVerse}

  \begin{SBVerse}
    Min psykolog, han siger stop!\\
    - min læge ligeså\\
    Men jeg mangler Biotech,\\
    den må jeg lige på!
  \end{SBVerse}

  \begin{SBChorus}
    100 camps, alle skal jeg nå!\\
    Det er det jeg duer til\\
    1000 camps, åh Medicinal\\
    Robot og ISSC\\\medskip
    Alle camps, åh, jeg er lidt træt,\\
    men stemmerne bliver ved og ved\\
    Næste år, der står jeg klar!\\
    ScienceCamps, jeg kan klare dem,\\
    kan jeg klare dem? ScienceCamps!
  \end{SBChorus}
\end{song}